手足加油頂住 沙田醫院藍到黑

我地唔駛你救

我地呢加救緊香港

最多移民，醫護一定有出路
歐美國家歡迎你地

what caring message is that?

SH已經工作量低嫁啦

又無isolation ward

做乜柒呀

自己落場做囉，成班曱甴淨係識日日坐冷氣房點人做

angelababy 呀嘛 威記dom升去SH 既

威記SH人都知佢麻鳩煩 同Pw lee 一樣

More

可唔可以投訴？

Pish

佢地係咪好我閒成日SEND 垃圾比人
救得一個得一個就唔係剩坐冷氣房
人地上海都玩黨員先行醫生後上